一人一信，投訴《星期日檔案》

節目內容極度嚴重偏頗，不斷吹噓內地自由行帶動香港旅遊業，沒有任何反面例子。有美化自由行、公器私用、報導失實之嫌。